\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{float}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{geometry}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cfr-lm}
\usepackage[T1]{fontenc}
\setlength{\multicolsep}{0pt} 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\geometry{left=1.4cm, top=0.8cm, right=1.2cm, bottom=1cm}

\usepackage[most]{tcolorbox}
\tcbset{
	frame code={}
	center title,
	left=0pt,
	right=0pt,
	top=0pt,
	bottom=0pt,
	colback=gray!20,
	colframe=white,
	width=\dimexpr\textwidth\relax,
	enlarge left by=-2mm,
	boxsep=4pt,
	arc=0pt,outer arc=0pt,
}

\urlstyle{same}

\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-7pt}]

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item{
    \textbf{#1}{\hspace{0.5mm}#2 \vspace{-0.5mm}}
  }
}

\newcommand{\resumePOR}[3]{
\vspace{0.5mm}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \textbf{#1}\hspace{0.3mm}#2 & \textit{\small{#3}} 
    \end{tabular*}
    \vspace{-2mm}
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
\vspace{0.5mm}\item
    \begin{tabular*}{0.98\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \textbf{#1} & \textit{\footnotesize{#4}} \\
        \textit{\footnotesize{#3}} &  \footnotesize{#2}\\
    \end{tabular*}
    \vspace{-2.4mm}
}

\newcommand{\resumeProject}[4]{
\vspace{0.5mm}\item
    \begin{tabular*}{0.98\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
        \textbf{#1} & \textit{\footnotesize{#3}} \\
        \footnotesize{\textit{#2}} & \footnotesize{#4}
    \end{tabular*}
    \vspace{-2.4mm}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}
% \renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}
\renewcommand{\labelitemi}{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}
\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*,labelsep=0mm]}
\newcommand{\resumeHeadingSkillStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*,itemsep=1.7mm, rightmargin=2ex]}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{justify}\begin{itemize}[leftmargin=3ex, rightmargin=2ex, noitemsep,labelsep=1.2mm,itemsep=0mm]\small}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}\vspace{2mm}}
\newcommand{\resumeHeadingSkillEnd}{\end{itemize}\vspace{-2mm}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\end{justify}\vspace{-2mm}}
\newcommand{\cvsection}[1]{%
\vspace{2mm}
\begin{tcolorbox}
    \textbf{\large #1}
\end{tcolorbox}
    \vspace{-4mm}
}
\newcolumntype{L}{>{\raggedright\arraybackslash}X}%
\newcolumntype{R}{>{\raggedleft\arraybackslash}X}%
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}%

\newcommand{\name}{Valentino Badano}
\newcommand{\course}{Ingeniería en Informática} 

\newcommand{\phone}{2355-556925} 
\newcommand{\emaila}{valentinobadano@gmail.com}

\begin{document}
\fontfamily{cmr}\selectfont
%----------HEADING-----------------

{
\begin{tabularx}{\linewidth}{L r} \\
  \textbf{\Large \name} & {\raisebox{0.0\height}{\footnotesize \faPhone}\ +54-\phone}\\
  Estudiante de Ingeniería en Informática & \href{https://github.com/ValentinoBadano}{\raisebox{0.0\height}{\footnotesize \faGithub}\ {Perfil de GitHub}} \\  
  {Universidad Nacional del Noroeste de la Provincia de Buenos Aires} & \href{https://www.linkedin.com/in/valentino-badano-6b7467214/}{\raisebox{0.0\height}{\footnotesize \faLinkedin}\ {Perfil de LinkedIn}}
\end{tabularx}
}


%-----------EDUCATION-----------
\section{\textbf{Educación}}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Ingeniería en Informática}{Promedio: 7.96}
      {Universidad Nacional del Noroeste de la Provincia de Buenos Aires, Junín}{2021-25}
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-5.5mm}
%
%-----------PROJECTS-----------------
\section{\textbf{Proyectos Personales}}
\resumeSubHeadingListStart
    \resumeProject
      {Página Web para la Sociedad Española de Junín} 
      {Un sitio web de gestión de eventos para la Sociedad Española de Socorros Mutuos.} 
      {} 

      \resumeItemListStart
        \item {Desarrollo y hosting de la aplicación web.}
        \item {Tecnologías utilizadas: Java, Spring Web, Bootstrap, Thymeleaf, PostgreSQL.}
    \resumeItemListEnd
    \vspace{-2mm}
    
    \resumeProject
      {Sistema de gestión de inventario}
      {Proyecto en grupo para una pequeña empresa del agro. } 
      {}

      \resumeItemListStart
        \item {Se gestionó el proyecto utilizando Trello y con una metodología SCRUM.}
        \item {Tecnologías utilizadas: PHP, MySQL, Bootstrap.}
    \resumeItemListEnd
    \vspace{-2mm}

    \resumeProject
      {Compilador en Java}
      {Generador de código IR de LLVM a partir de un código fuente.}
      {} 

      \resumeItemListStart
        \item {Análisis léxico y sintáctico, generación del AST.}
        \item {Tecnologías utilizadas: Java, JFlex, JCup, Graphviz.}
    \resumeItemListEnd
    \vspace{-2mm}

    \resumeProject
      {Framework de redes neuronales} 
      {Implementación con Python de redes neuronales desde cero.} 
      {} 

      \resumeItemListStart
        \item {Se logró resolver MNIST utilizando únicamente cálculo.}
        \item {Tecnologías utilizadas: Python, Numpy, Matplotlib.}

    \resumeItemListEnd
      
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-8.5mm}


%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{\textbf{Experiencia}}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Técnico Operativo de Software}{Online}
      {AgroGI}{Abril 2024 - Presente}
      \vspace{-2.0mm}
      \resumeItemListStart
        \item Resolución de problemas técnicos y provisión de soporte técnico para el software empresarial.
        \item Comunicación activa con clientes para brindar asistencia y soporte remoto.
        \item Instalación y configuración remota de software.
        \item Configuración y mantenimiento de ordenadores en red.
    \resumeItemListEnd
    
    \vspace{-3.0mm}
      
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-5.5mm}








\section{\textbf{Habilidades técnicas e intereses}}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.05in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Lenguajes}{: C/C++, Python, Javascript, HTML+CSS, Java, GoLang, Kotlin } \\
     \textbf{Librerías}{: Tensorflow, Pytorch, Pandas, Numpy } \\
     \textbf{Herramientas}{: Selenium, Postman, Nodejs, VScode, Git, Github, Linux } \\ 
     \textbf{Frameworks}{: ReactJs, Spring Boot, Metasploit } \\
     \textbf{Redes}{: TCP/IP, VLANs, VPNs, NMap, Wireshark } \\
     \textbf{Cloud/Bases de datos}{: MongoDb, Firebase, MySQL, PostgreSQL, AWS, Azure } \\  
     \textbf{Areas de Interés}{: Desarrollo web, Análisis de datos, Ciberseguridad, Administración de redes} \\
     \textbf{Habilidades blandas}{: Resolución de problemas, Trabajo en Equipo, Pensamiento Analítico, Iniciativa, Adaptabilidad} \\
    }}
 \end{itemize}
 \vspace{-16pt}



\section{\textbf{Certificados}}
\vspace{-0.4mm}
\resumeSubHeadingListStart
\resumePOR{Ciberseguridad }
    {Fundación Telefónica} 
    {May - Oct 2024} 
    \resumeItemListStart
    \item {Administración de firewalls, implementación y monitoreo de IDS/IPS, análisis de vulnerabilidades y remediación.}
    \item {Uso de Metasploit para explotación de vulnerabilidades y de herramientas forenses (FTK, EnCase).}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-10mm}

\resumeSubHeadingListStart
\resumePOR{Penetration Tester } 
    {HackTheBox Academy}
    {} 
    \resumeItemListStart
    \item {Pruebas de penetración: reconocimiento, enumeración, documentación y elaboración de informes.}
    \item {Uso de herramientas de pruebas de penetración (Metasploit, Nmap, Burp Suite, etc).}
    \item {Técnicas de escalamiento de privilegios.}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-10mm}

\resumeSubHeadingListStart
\resumePOR{English Certificate } 
    {EF SET} 
    {} 
    \resumeItemListStart
    \item {78/100 (C2 Proficient).}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-10mm}
\end{document}
